\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=0.5in, bottom=1in]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{hyperref}
\author{Thirifay Louis, Azevedo Jorge, Robert Thomas, Bakashika Chris }
\date{}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
     \includegraphics[width=6cm]{UCL.jpg}
     \vspace{3,5cm}
     \line(1,0){300}\\
     \line(1,0){300}\\
     [5mm]
     \huge{\bf Rapport Projet 5}\\
     [2mm]
     \line(1,0){250}\\
     [14cm]
    \end{center}
    \begin{flushright}
    \textsc{Cours de LSINF1102\\}
    Tuteur: Loan Sens\\
    Rapport Projet 5\\
    Auteurs: A. Jorge, B. Chris, R. Thomas, T. Louis\\
    \end{flushright}
    
\end{titlepage}
\begin{landscape}
\includegraphics[scale=0.4]{BMC_final.png}


\end{landscape}
\section{Adresse git}
\item \textbf{git clone https://strawhat98@bitbucket.org/strawhat98/projet-5.git}
\item \url{https://bitbucket.org/strawhat98/projet-5/src/master/}
\section{Explication du BMC}
Avant d'expliquer en détail notre BMC, voici une explication de notre produit dans le cadre du projet 5. Nous avons décidé de développer avec Alexa un skill de light novel interactif. Le principe est qu'Alexa raconte une histoire courte en fonction de l'âge qu'on lui donne. Elle demande de choisir entre 2 situations de temps en temps qui influencent l'histoire selon le choix.

\begin{itemize}
    \item Partenaires clés.
    \begin{itemize}
        \item Amazon Alexa 
        \item Des entreprises qui nous paient pour diffuser leurs pubs.
        \item Des écrivains en externes au début car moins cher.
    \end{itemize}
    \item Activités clés.
    \begin{itemize}
        \item Ecriture de romans.
        \item La programmation des histoires.
        \item La conception de skills.
    \end{itemize}
    \item Structure des coûts.
    \begin{itemize}
        \item Nous avons le coût des équipements (ordinateurs, bureaux,...).
        \item Les salaires des programmeurs et les écrivains en externe.
        \item Le loyer du bâtiment.
    \end{itemize}
    \item Ressources clés.
    \begin{itemize}
        \item Nous avons besoin de ressources humaines : les programmeurs ( et écrivains externes).
        \item Des ressources physiques : bâtiment, matériel (ordis,...).
        \item Des ressources intellectuelles pour pouvoir programmer et aussi inventer des histoires (externe).
    \end{itemize}
    \item Proposition de valeur.
    \begin{itemize}
        \item Notre produit est original de par son caractère intergénérationnel.
        \item Notre produit est divertissant.
        \item Il est aussi original car il est interactif.
        \item Le contenu est gratuit ce qui est un avantage même s'il y a des publicités. Il y a aussi une version payante avec probablement plus d'histoires.
    \end{itemize}
    \item Flux de revenus.
    \begin{itemize}
        \item Soit les publicités diffusés par des entreprises.
        \item Soit les revenus de la version payante grâce aux clients.
    \end{itemize}
    \item relations client.
    \begin{itemize}
        \item Nous mettons en place un forum/forum d'aide pour les clients qui auraient des questions sur l'utilisation ou même des critiques constructives afin d'améliorer notre produit.
        \item Un service après-vente afin de régler les bugs des clients, ou bien de rembourser le produit.
    \end{itemize}
    \item Canal entre vendeur et client.
    \begin{itemize}
        \item L'utilisateur utilise notre skill via l'application Alexa sur smartphone ou autre appareil et aussi sur Amazon Alexa sur internet.
    \end{itemize}
    \item Les clients.
    \begin{itemize}
        \item Nous visons principalement les fans de romans toute génération confondue, mais aussi les autres utilisateurs Alexa.
    \end{itemize}
\end{itemize}            
        


\section{Modifications apportées au BMC suite aux peer-reviews}
\begin{itemize}
    \item Partenaires clés.
    \begin{itemize}
        \item Ajout des écrivains en tant que partenaire clé.
    \end{itemize}
    \item Structure des coûts.
    \begin{itemize}
        \item Ajout des salaires des écrivains ainsi que des programmeurs.
        \item Loyers à payer. 
    \end{itemize}
    \item Ressources clés.
    \begin{itemize}
        \item Explication sur ce que l'on entend par ressources humaines.
        \begin{itemize}
            \item programmeurs/employés.
        \end{itemize}
        \item Explication aussi de ce que l'on entend par ressources intellectuelles. 
        \begin{itemize}
            \item capacités à créer des histoires.
            \item capacités de programmation.
        \end{itemize}
        \item Ajout de bâtiment/immeuble comme une ressource nécessaire.
    \end{itemize}
    \item Proposition de valeur.
    \begin{itemize}
        \item Explication sur ce que l'on entend par originialité.
        \begin{itemize}
            \item Le fait que le produit soit intergénérationnel.
        \end{itemize}
        \item Caractère interactif du produit.
        \item Caractère divertissant du produit.
        \item Le fait que le produit contienne du contenu gratuit fut ajouté.
    \end{itemize}
    \item Public visé/démographie
    \begin{itemize}
        \item Public plus spécifique, ici les fans de romans ayant comme point positif:
        \begin{itemize}
            \item son caractère intergénérationnel 
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{itemize}
Si certains points du BMC n'ont pas été abordés au sein de ce point 3, cela signifie qu'aucune modification ne fut nécessaire.

\end{document}
